====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À ce propos , en travaillant à une étude d ' aménagement du littoral de Charente-Maritime , après les dégâts provoqués par la tempête Xynthia en 2010 , j ' ai vu avec quelle rapidité les événements météorologiques , mêmes dramatiques , sont oubliés .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ travailler, dégât, tempête, dramatique, oublier ]
appreciatif :: 4 :: [ travailler, dégât, tempête, dramatique ]
marqueurs_niveau2 :: 4 :: [ travailler, dégât, tempête, dramatique ]
appreciatif_niveau2 :: 4 :: [ travailler, dégât, tempête, dramatique ]
alethique :: 1 :: [ tempête ]
pas_d_indication :: 1 :: [ oublier ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ oublier ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ tempête ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ oublier ]
Total feature counts: 22


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ travailler, dégât, tempête, dramatique, oublier ]
appreciatif :: 4 :: [ travailler, dégât, tempête, dramatique ]
marqueurs_niveau2 :: 4 :: [ travailler, dégât, tempête, dramatique ]
appreciatif_niveau2 :: 4 :: [ travailler, dégât, tempête, dramatique ]
alethique :: 1 :: [ tempête ]
pas_d_indication :: 1 :: [ oublier ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ oublier ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ tempête ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ oublier ]
Total feature counts: 22

